中聯辦膠箱護國徽 警員門外巡邏

修例風波：中聯辦膠箱護國徽 警員門外巡邏
修訂《逃犯條例》風波引起的衝突持續，昨日(27日)元朗發生多番衝突後，今日(28日)將有市民發起中上環遊行，雖然遊行申請未獲警方批出不反對通知書，但為嚴防受到衝擊，中聯辦亦加強布防，外圍早已架起多個水馬。中午時分，中聯辦大樓上次遭示威者以漆彈擲污的國徽，已安裝上透明膠箱保護，門外更有多名警員巡邏。

而昨晚在干諾道西和德輔道西東西行行人路，有工人於地磚塗抹膠水，疑為防止有人掘磚。今日清晨7時許，可見有多名警員於門外把守。
<圖>

請和理非同埋鍵戰嘅你入嚟望下
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

痴個大既強國國徽係地下做防線有冇得諗?

係咪即係冇新嘅替換？膠箱都得，咁CONDOM都得啦

真係on99，沖涼著雨褸，不如擺入保險箱啦，夠撚晒安全

pish

咁咪守囉 最好一大班狗日日守夜夜守

用蚛蟈国徽做盾牌

隨時日日都有人去架 一路笠住佢啦

國徽原本政治上就好symoblic，加上中國係方丈...

be water....

痴埋維尼熊個大頭落地下，睇佢地點推

咁樣唔係變相冒犯咗咩

matched

wa 國徽都要戴套

壽終正寢
釘蓋封棺

膠箱都得
咁condom都得啦

搵個condom套住仲好過膠箱，現返個sharp呀

中聯辦葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

外國燒旗當食生菜

728
728
728
728
728
728

係全世界面前帶套

柒撚到

廁所板帶套

即係掟得?

要研發國家級防護罩

屌成街都係中國隊長

其實真係可以 到啲黑警推進果陣不停踩習大大

當唔當僭建架

世界唯一要用condom箱保護既國徽
又贏

咪撚click入去益佢

睇到幅圖嘅第一個想法係 通常咩野會俾人用膠箱入住咁展示？博物館入面啲歷史遺物

拎黎做盾牌

笑撚到仆街

漆彈咪一樣黑咗

中國政權都係遺物嘅一種

蓋棺

歷史文物？
博物館？

冇曬後備喇？

係唔係唔夠國徽換呀

好似p圖

中聯辦為中国封棺

好柒

拆咗個國徽咪唔驚俾人破壞囉

OK咁冇唔會侮辱國徽啦

醒到

唔好得個講字

一個國徽咁撚緊要
回歸廿二年
國際都市變第三世界

係咪代表封国釘蓋

好波，一定好吸引外媒影相

支那國徽入水晶棺
象徵壽終正寢
諗呢條橋嘅人係反共

洗撚咩, 好似昨日派一班人保護
成班人都入唔到村.......
咁撚驚把撚..

真係夠曬膠

AT 力場

諗起啲細路切完包皮
揾個膠杯笠住條啫

老臘肉

解放軍入咗膠箱未？

行過以為個箱係玻璃造，原來裡面先係

有得諗喎 夠姜一野打落黎

咁即係任扔漆彈都唔會入罪？
淨係塗污個透明膠箱

瞻仰遺容

壽終正寢 matched

又要威又要戴頭盔

瞻仰雜徽

Click 錯負皮
Btw 識做啦

斬腳趾避沙蟲
國際媒體快啲報

大大聲話比人知中聯辦係死穴

做乜撚野

有無巴打即刻紋個國徽上身

屌大笑咗出嚟

吊

當盾牌咁用都得

Dom 老鼠膠

又話再整污糟就出解放軍既？
做咩唔比個機會解放軍出黎玩玩

不如收好佢，擺去博物館啦
一樣個個都睇到

柒過手機套

琴晚已經係度修橋補路

搵保鮮紙包都仲冇咁柒

封棺
根本冇人care你個on9牌仔

即係今日要 set 祭壇上香？

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 人心不撤 不等於人身不撤

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

乘機醜化國徽及示弱， 傷害了十四億中國人民嘅感情， 諗呢條橋嘅及執行嘅都要負上刑事責任。

飛上去吸住個condom有冇得諗？